@SWC.core

====== Установка ======
===== Установка из репозитария =====
Для получения рабочей копии из пустой папки в которой планируется разработка: #svn co https://leolab.info/svn/swc.core/trunk/ ./
Для получения текущего снимка для создания (публикации) внешнего релиза: #svn export https://leolab.info/svn/swc.core/tags/{версия}/ /{путь сайта}/_swc/

После получения содержимого из репозитория для начала работы требуется:
1. Вариант с использованием mod_rewrite:
	- скопировать файлы ./_swc/.htaccess и ./_swc/swc.core.php в ./.htaccess и ./swc.core.php соответственно.
2. Вариант без использования mod_rewrite:
	- скопировать файл ./_swc/index.php в ./index.php

==== Утилиты ====

Для использования утилит требуется их копирование в корневую папку сайта.
Работа утилит возможна только в режиме без использования mod_rewrite (2)

=== Реинициализация ядра системы ===
Файл: ./_swc/swc_init.php

Утилита производит установку или сброс пароля суперадминистратора.

При вызове утилиты с параметром ?setWord=yes производится установка пароля суперадминистратора. При этом учетная запись становится доступной и под ней можно залогиниться.
При вызове утилиты без параметров производится сброс пароля. При этом пользователь становится недоступным и под ним залогиниться нельзя.


====== Мейнтайнеру ======
===== Папки репозитория =====
==== ./trunk/ ====
Разрабатываемая версия. В папке коммитится стабильная тестируемая сборка.
==== ./branches /====
В папке находятся промежуточные коммиты разрабатываемой версии.
==== ./tags/ ====
В папку коммитятся стабильные версии.

====== Веб-мастеру ======

====== Дизайнеру ======
